［結婚］求訂造兄弟姊妹衫推介

小弟黎緊結婚，想請問大家有冇性價比高既兄弟姊妹衫鋪頭推介，預算400-500$ 一套

5舊
訂西裝好少少都5k起跳啦

咁撚窮結婚 笑撚死人咩

假膠？

5舊

咁窮唔好搞咁多
500蚊訂造？買套倫敦金嗰啲西裝都要啦

訂造定租啊？